香港歷史上 有無政策可以弱智得過呢個強制自律檢疫

1. 成效 = 0
2. 平白無事多左幾日空窗期比大量大陸人9衝落黎

根本唔搞好過搞

沒有沒有沒有

想買口罩同人哋講價低者得

自律檢疫勉強可以贏一個馬鼻

150

含甴近平撚含到傻咗

支那人是需要管的
白撚痴

佛系檢疫